係網上成日刷存在感認自己係靚既人，入一入黎

其實大部分都係4-6分個堆
點解可以咁自戀

認同
唔係囉

我都好樣衰

即刻變靚 得左

屌緊啦 d女都話我靚仔左

講緊真係咁樣既人

推

我樣衰到可以拎傷殘津貼

我樣衰到買野俾人告恐嚇